天命之戰卡表	
(c)Wizards of the Coast, Inc. All rights reserved.	
上市日期：1999年6月5日	
共143張牌	
顏色：黑色25張，藍色25張，綠色25張，紅色25張，白色25張，神器17張，地1張	
稀有度：普通55張，非普通44張，稀有44張	
代號：oW代表白色魔法力符號，oU代表藍色魔法力符號，oB代表黑色魔法力符號，oR代表紅色魔法力符號，oG代表綠色魔法力符號，o數字代表一般魔法力符號，ocT代表橫置符號	

白色～普通
英文卡名	Wall of Glare
中文卡名	明鏡之牆
魔法力費用	o1oW
種類	生物～牆
畫家	Illus. Patrick Ho
力量＼防禦力	0/5
規則敘述	＃（牆不能攻擊）＃
	明鏡之牆在每次戰鬥中可阻擋任意數量的生物。
背景敘述	這道眩目障礙對賓納里亞的貢獻，比上百張盾還巨大。

英文卡名	Field Surgeon
中文卡名	戰場軍醫
魔法力費用	o1oW
種類	生物～僧侶
畫家	Illus. Heather Hudson
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	橫置一個你操控的未橫置生物：在本回合中對目標生物防止接下來的1點傷害。
背景敘述	指揮官命令士兵進攻，戰場軍醫則命令士兵救人。兩者均被遵行不悖。

英文卡名	Tormented Angel
中文卡名	落難天使
魔法力費用	o3oW
種類	生物～天使
畫家	Illus. Greg & Tim Hildebrandt
力量＼防禦力	1/5
規則敘述	飛行
背景敘述	墜入凡間所受的苦痛，遠比不上在這場衝擊下倖存。

英文卡名	Reliquary Monk
中文卡名	聖物守護僧
魔法力費用	o2oW
種類	生物～僧侶
畫家	Illus. Thomas M. Baxa
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	當聖物守護僧從場上置入任何墳墓場時，消滅目標神器或結界。
背景敘述	就是撒拉信徒的堅貞信念，才使得撒拉聖域如此地美好。

英文卡名	Capashen Knight
中文卡名	卡帕軒騎士
魔法力費用	o1oW
種類	生物～騎士
畫家	Illus. Kev Walker
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	先攻
背景敘述	o1oW：卡帕軒騎士得+1/+0直到回合結束。
	極少戰士敢向卡帕軒騎士挑戰。要是有人敢，那便又少了一個敢挑戰的人。

英文卡名	Capashen Templar
中文卡名	卡帕軒聖殿騎士
魔法力費用	o2oW
種類	生物～騎士
畫家	Illus. Todd Lockwood
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	oW：卡帕軒聖殿騎士得+0/+1直到回合結束。
背景敘述	他們的盾是賓納里亞最外圍的城垛。

英文卡名	Scent of Jasmine
中文卡名	茉莉氣息
魔法力費用	oW
種類	瞬間
畫家	Illus. Douglas Shuler
力量＼防禦力	無
規則敘述	展示你手牌中任意數量的白色牌。每以此法展示一張牌，你便獲得2點生命。
背景敘述	無

英文卡名	Fend Off
中文卡名	擋架
魔法力費用	o1oW
種類	瞬間
畫家	Illus. Paolo Parente
力量＼防禦力	循環o2
規則敘述	目標生物在本回合中不造成戰鬥傷害。
背景敘述	最好的防禦就是不被打中。

英文卡名	Mask of Law and Grace
中文卡名	法與美之面具
魔法力費用	oW
種類	生物結界
畫家	Illus. Kev Walker
力量＼防禦力	無
規則敘述	受此結界的生物獲得反黑保護及反紅保護。
背景敘述	大天使們急切地將撒拉的光芒帶到新家的每一個角落，如同他們的創造者仍然在帶領著他們一樣。

英文卡名	Solidarity
中文卡名	團結一致
魔法力費用	o3oW
種類	瞬間
畫家	Illus. John Zeleznik
力量＼防禦力	無
規則敘述	你操控的所有生物得+0/+5直到回合結束。
背景敘述	他們對撒拉的承諾始終不移，比之堅盾毫不遜色。

英文卡名	Capashen Standard
中文卡名	卡帕軒徽章
魔法力費用	oW
種類	生物結界
畫家	Illus. Todd Lockwood
力量＼防禦力	無
規則敘述	受此結界的生物得+1/+1。
	o2，犧牲卡帕軒徽章：抽一張牌
背景敘述	賓納里亞不需要孔雀來當作虛榮的標誌。卡帕軒家族昂首闊步姿態高傲，勝於任何鳥類。

白色～非普通
英文卡名	Voice of Reason
中文卡名	理性使者
魔法力費用	o3oW
種類	生物～天使
畫家	Illus. Ray Lago
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	飛行，反藍保護
背景敘述	「美善之次為理性，而理性必須把持住。若理性之網散落，瘋狂便將四竄。」
	～萬物之歌，167節

英文卡名	Voice of Duty
中文卡名	道義使者
魔法力費用	o3oW
種類	生物～天使
畫家	Illus. Mark Zug
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	飛行，反綠保護
背景敘述	「律法之次為道義，而道義必須確實遵守。若道義之框破滅，將無人可編織生命的脈絡。」
	～萬物之歌，167節

英文卡名	Jasmine Seer
中文卡名	茉莉預言師
魔法力費用	o3oW
種類	生物～魔法師
畫家	Illus. Donato Giancola
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	o2oW，ocT：展示你手牌中任意數量的白色牌。每以此法展示一張牌，你便獲得2點生命。
背景敘述	無

英文卡名	Scour
中文卡名	除垢
魔法力費用	o2oWoW
種類	瞬間
畫家	Illus. Eric Peterson
力量＼防禦力	無
規則敘述	將目標結界移出遊戲。由該玩家的墳墓場、手牌、以及牌庫中搜尋該名稱的牌，並將這些牌移出遊戲。在此後，該玩家將他的牌庫洗牌。
背景敘述	無

英文卡名	Archery Training
中文卡名	箭術訓練
魔法力費用	oW
種類	生物結界
畫家	Illus. Mark Brill
力量＼防禦力	無
規則敘述	在你的維持開始時，你可以在箭術訓練上放置一個弓箭指示物。
	受此結界的生物獲得「ocT：此生物對目標進行攻擊或阻擋的生物造成X點傷害，X等同於此生物所受之箭術訓練上弓箭指示物的數量。」
背景敘述	無

英文卡名	Sanctimony
中文卡名	故作虔誠
魔法力費用	o1oW
種類	結界
畫家	Illus. Mark Brill
力量＼防禦力	無
規則敘述	每當任一對手橫置一張山脈以獲得魔法力時，你可獲得1點生命。
背景敘述	「原諒敵人，就是原諒我們自己。」

英文卡名	Serra Advocate
中文卡名	撒拉擁護者
魔法力費用	o3oW
種類	生物～天使
畫家	Illus. Scott Hampton
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	飛行
	ocT：目標進行攻擊或阻擋的生物得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	天使的撫觸可讓士兵迎向戰鬥，勝過軍事訓練千倍。

白色～稀有
英文卡名	Academy Rector
中文卡名	學院教務長
魔法力費用	o3oW
種類	生物～僧侶
畫家	Illus. Heather Hudson
力量＼防禦力	1/2
規則敘述	當學院教務長從場上置入任何墳墓場時，你可將學院教務長移出遊戲。若你如此做，則從你的牌庫中搜尋一張結界牌，並將其放置進場。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	無

英文卡名	Master Healer
中文卡名	療疾神醫
魔法力費用	o4oW
種類	生物～僧侶
畫家	Illus. Adam Rex
力量＼防禦力	1/4
規則敘述	ocT：對目標生物或玩家防止本回合接下來的4點傷害。
背景敘述	他眼中深埋了每個曾親手受他醫治之士兵的苦痛。

英文卡名	Tethered Griffin
中文卡名	鍊栓獅鷲
魔法力費用	oW
種類	生物～獅鷲
畫家	Illus. Matthew Wilson
力量＼防禦力	2/3
規則敘述	飛行
	當你未操控任何結界時，犧牲鍊栓獅鷲。
背景敘述	訓練不足的獅鷲，有時會轉而攻擊圍觀來看進度的貴族觀眾們。

英文卡名	False Prophet
中文卡名	虛假先知
魔法力費用	o2oWoW
種類	生物～僧侶
畫家	Illus. Eric Peterson
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	當虛假先知從場上置入任何墳墓場時，將所有生物移出遊戲。
背景敘述	「你為撒拉之愛而活，那你願意為撒拉之愛而死嗎？」

英文卡名	Opalescence
中文卡名	蛋白石光輝
魔法力費用	o2oWoW
種類	結界
畫家	Illus. John Avon
力量＼防禦力	無
規則敘述	所有其它的廣域結界，都是力量與防禦力等同於其總魔法力費用的生物。它們仍是結界。
背景敘述	無

英文卡名	Replenish
中文卡名	充盈 
魔法力費用	o3oW
種類	巫術
畫家	Illus. Jim Nelson
力量＼防禦力	無
規則敘述	將你墳墓場中所有的結界牌返回場上。＃（若無可受此區域結界之永久物，則該區域結界仍留在你的墳墓場中）＃
背景敘述	寶藏、飾物、垃圾～古時遺物又再度重現。

英文卡名	Flicker
中文卡名	明滅不定
魔法力費用	o1oW
種類	巫術
畫家	Illus. Douglas Shuler
力量＼防禦力	無
規則敘述	將目標非衍生物的永久物移出遊戲，然後將它在其擁有者的操控下返回場上。
背景敘述	現在的你，與未來的你，何者比較真實？

藍色～普通
英文卡名	Metathran Soldier
中文卡名	仿索藍士兵
魔法力費用	o1oU
種類	生物～士兵
畫家	Illus. Paolo Parente
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	仿索藍士兵不可被阻擋。
背景敘述	如同撒拉用光明與信念創造了天使，克撒也用巫術與力量建立了一支軍隊，以抵禦外侮。

英文卡名	Fledgling Osprey
中文卡名	初羽鶚
魔法力費用	oU
種類	生物～鳥
畫家	Illus. Heather Hudson
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	若初羽鶚受有任何結界，則它獲得飛行異能。
背景敘述	在第一次展翅飛翔前，它都不算真正出生。

英文卡名	Kingfisher
中文卡名	翡翠鳥
魔法力費用	o3oU
種類	生物～鳥
畫家	Illus. Edward P. Beard，Jr.
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	飛行
	當翡翠鳥從場上置入任何墳墓場時，抽一張牌。
背景敘述	牠與所抓的魚一起上餐桌時，滋味才是絕美。

英文卡名	Telepathic Spies
中文卡名	傳心間諜
魔法力費用	o2oU
種類	生物～魔法師
畫家	Illus. Thomas M. Baxa
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	當傳心間諜進場時，檢視目標對手的手牌。
背景敘述	「你一直試著保持開放的心胸，沒錯吧？」

英文卡名	Bubbling Beebles
中文卡名	泡泡嗶寶精
魔法力費用	o4oU
種類	生物～嗶寶精
畫家	Illus. Jeff Miracola
力量＼防禦力	3/3
規則敘述	若防禦玩家操控任何結界，則泡泡嗶寶精不可被阻擋。
背景敘述	「蕾安院長取消了每年一度的烤嗶寶精活動。我想我應該娶一個殘忍一點的老婆。」
	～巴林

英文卡名	Sigil of Sleep
中文卡名	催眠印
魔法力費用	oU
種類	生物結界
畫家	Illus. Greg & Tim Hildebrandt
力量＼防禦力	無
規則敘述	每當受此結界的生物對任一玩家造成傷害時，將該玩家所操控的目標生物移回其擁有者手上。
背景敘述	弓箭只不過是殺敵方法的一種而已。

英文卡名	Scent of Brine
中文卡名	鹽湖氣息
魔法力費用	o1oU
種類	瞬間
畫家	Illus. Greg Staples
力量＼防禦力	無
規則敘述	展示你手牌中任意數量的藍色牌。除非目標咒語的操控者為每一張以此法展示的藍色牌支付o1，否則反擊該咒語。
背景敘述	無

英文卡名	Illuminated Wings
中文卡名	亮光翼
魔法力費用	o1oU
種類	生物結界
畫家	Illus. Jim Nelson
力量＼防禦力	無
規則敘述	受此結界的生物獲得飛行異能。
	o2，犧牲亮光翼：抽一張牌。
背景敘述	這一刻克撒想到的不是戰爭與毀滅，而是天空的自由。 

英文卡名	Fatigue
中文卡名	疲憊
魔法力費用	o1oU
種類	巫術
畫家	Illus. Jeff Miracola
力量＼防禦力	無
規則敘述	目標玩家略過他的下一個抽牌步驟。
背景敘述	「介意我在這裡躺幾個星期嗎？」

英文卡名	Rescue
中文卡名	拯救
魔法力費用	oU
種類	瞬間
畫家	Illus. Greg Staples
力量＼防禦力	無
規則敘述	將你所操控的目標永久物移回其擁有者手上。
背景敘述	「克撒，我找到的好學生比你和我丈夫所找到的加在一起還要多。而且我還未失去過任何一個。」
	～大學院長蕾安

英文卡名	Mental Discipline
中文卡名	精神修練
魔法力費用	o1oUoU
種類	結界
畫家	Illus. Edward P. Beard，Jr.
力量＼防禦力	無
規則敘述	o1oU，從你手中選擇並棄掉一張牌：抽一張牌。
背景敘述	巴林以深究細節，來表達他對克撒計畫的懷疑。

藍色～非普通
英文卡名	Thieving Magpie
中文卡名	竊鵲
魔法力費用	o2oUoU
種類	生物～鳥
畫家	Illus. Una Fricker
力量＼防禦力	1/3
規則敘述	飛行
	每當竊鵲對任一對手造成傷害時，你抽一張牌。
背景敘述	蕾安有一次拿這種鳥的貪機抓時，來和克撒做了幾個刻薄的比較。

英文卡名	Metathran Elite
中文卡名	仿索藍精兵
魔法力費用	o1oUoU
種類	生物～士兵
畫家	Illus. Jim Nelson
力量＼防禦力	2/3
規則敘述	若仿索藍精兵受有任何結界，則它不可被阻擋。
背景敘述	如果眼睛是靈魂之窗，那他們的靈魂必不屬於這個世界。

英文卡名	Iridescent Drake
中文卡名	虹光龍獸
魔法力費用	o3oU
種類	生物～龍獸
畫家	Illus. Jim Nelson
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	飛行
	當虹光龍獸進場時，將任一墳墓場中的目標生物結界移到虹光龍獸之上。＃（你操控此結界。）＃
背景敘述	無

英文卡名	Brine Seer
中文卡名	鹽湖預言師
魔法力費用	o3oU
種類	生物～魔法師
畫家	Illus. Donato Giancola
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	o2oU，ocT：展示你手牌中任意數量的藍色牌。除非目標咒語的操控者為每一張以此法展示的藍色牌支付o1，否則反擊該咒語。
背景敘述	無

英文卡名	Quash
中文卡名	作廢
魔法力費用	o2oUoU
種類	瞬間
畫家	Illus. Don Don Hazeltine
力量＼防禦力	無
規則敘述	反擊目標瞬間或巫術咒語。由該玩家的墳墓場、手牌、以及牌庫中搜尋該名稱的牌，並將這些牌移出遊戲。在此後，該玩家將他的牌庫洗牌。
背景敘述	無

英文卡名	Private Research
中文卡名	私人研究
魔法力費用	oU
種類	生物結界
畫家	Illus. Scott M. Fischer
力量＼防禦力	無
規則敘述	在你的維持開始時，你可以在私人研究上放置一個書頁指示物。
	當受此結界的生物被置入任何墳墓場時，抽等同於私人研究上書頁指示物數量的牌。
背景敘述	無

英文卡名	Disappear
中文卡名	消聲匿跡
魔法力費用	o2oUoU
種類	生物結界
畫家	"Illus. Edward P. Beard, Jr."
力量＼防禦力	無
規則敘述	oU：將受此結界的生物與消聲匿跡移回其擁有者手上。
背景敘述	如果一開始你沒有成功，那趕快跑開躲起來。

藍色～稀有
英文卡名	Blizzard Elemental
中文卡名	暴風雪元素
魔法力費用	o5oUoU
種類	生物～元素
畫家	Illus. Thomas M. Baxa
力量＼防禦力	5/5
規則敘述	飛行
	o3oU：重置暴風雪元素。
背景敘述	看到蕾安與克撒爭論的學生，都確定她召喚了暴風雪元素，讓克撒相比之下能顯得溫暖一點。

英文卡名	Aura Thief
中文卡名	靈氣竊影
魔法力費用	o3oU
種類	生物～虛影
畫家	Illus. Ron Spears
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	飛行
	當靈氣竊影從場上置入任何墳墓場時，你獲得所有結界的操控權。＃（你不可移動區域結界）＃
背景敘述	虛影從不智者處竊取真實。

英文卡名	Rayne, Academy Chancellor
中文卡名	大學院長蕾安
魔法力費用	o2oU
種類	生物～傳奇魔法師
畫家	Illus. Matthew Wilson
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	每當你或你所操控的永久物，成為你的任一對手所操控之咒語或異能的目標時，你可抽一張牌；而若大學院長蕾安受有結界時，你可再多抽一張牌。
背景敘述	無

英文卡名	Temporal Adept
中文卡名	時間專家
魔法力費用	o1oUoU
種類	生物～魔法師
畫家	Illus. Heather Hudson
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	oUoUoU，ocT：將目標永久物移回其擁有者手上。
背景敘述	「當然她是我們班的第一名，因為她的同學全都失蹤了。」
	～陶拉里亞叛徒迦沙

英文卡名	Treachery
中文卡名	背信忘義
魔法力費用	o3oUoU
種類	生物結界
畫家	Illus. Matthew Wilson
力量＼防禦力	無
規則敘述	當背信忘義進場時，重置最多五張地。
	你操控受此結界的生物。
背景敘述	「學院教育人才，我雇用人才。這是完美的安排。」
	～陶拉里亞叛徒迦沙

英文卡名	Opposition
中文卡名	唱反調
魔法力費用	o2oUoU
種類	結界
畫家	Illus. Todd Lockwood
力量＼防禦力	無
規則敘述	橫置一個你所操控且未橫置的生物：橫置目標神器、生物，或地。
背景敘述	「克撒說他神智清楚。也許吧，不過判斷旅法師神智是否清楚的標準，卻是難尋至極。」
	～巴林

英文卡名	Donate
中文卡名	捐贈
魔法力費用	o2oU
種類	巫術
畫家	Illus. Jeff Miracola
力量＼防禦力	無
規則敘述	目標玩家獲得目標由你所操控之永久物的操控權。
背景敘述	校園裡愛惡作劇的人，用嗶寶精炸彈來揭開玩弄新生的序幕。

黑色～普通
英文卡名	Disease Carriers
中文卡名	疾病帶原體
魔法力費用	o2oBoB
種類	生物～老鼠
畫家	Illus. Chippy & Matthew Wilson
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	當疾病帶原體從場上置入任何墳墓場時，目標生物得-2/-2直到回合結束。
背景敘述	瑞斯是種疾病，而其中的居民都是患者。

英文卡名	Squirming Mass
中文卡名	蠕動團塊
魔法力費用	o1oB
種類	生物～驚懼獸
畫家	Illus. Ron Spencer
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	蠕動團塊只能被神器生物或黑色生物阻擋。
背景敘述	只有最冷酷的心和最健壯的胃才能面對它。

英文卡名	Phyrexian Monitor
中文卡名	非瑞克西亞監察員
魔法力費用	o3oB
種類	生物～骷髏妖
畫家	Illus. Carl Critchlow
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	oB：重生非瑞克西亞監察員。
背景敘述	如果「榮譽」這個字眼在非瑞克西亞還有任何意義的話，那麼成為其中的一員還真是無上光榮。

英文卡名	Ravenous Rat
中文卡名	貪吃老鼠
魔法力費用	o1oB
種類	生物～老鼠
畫家	Illus. Carl Critchlow
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	當貪吃老鼠進場時，目標對手從手牌中選擇並棄掉一張牌。
背景敘述	「它們摧毀了那麼多無價的典籍，我以為它們嚐起來會好吃些。」
	～瑞斯大魔將達渥爾

英文卡名	Slinking Skirge
中文卡名	鬼祟斯克魔
魔法力費用	o3oB
種類	生物～小惡魔
畫家	Illus. Ron Spencer
力量＼防禦力	2/1
規則敘述	飛行
	o2，犧牲鬼祟斯克魔：抽一張牌。
背景敘述	達渥爾很喜歡斯克魔：它們不但是優秀的尖兵，而且如果適當地調味，還十分爽口。

英文卡名	Skittering Horror
中文卡名	掠行驚懼獸
魔法力費用	o2oB
種類	生物～驚懼獸
畫家	Illus. Mark Zug
力量＼防禦力	4/3
規則敘述	當你使用任何生物咒語時，犧牲掠行驚懼獸。
背景敘述	「暫時大概這麼怪就好了。」
	～瑞斯大魔將達渥爾

英文卡名	Scent of Nightshade
中文卡名	龍葵氣息
魔法力費用	o1oB
種類	瞬間
畫家	Illus. John Avon
力量＼防禦力	無
規則敘述	展示你手牌中任意數量的黑色牌。目標生物得-X/-X直到回合結束，X等同於你以此法所展示的牌數量。
背景敘述	無

英文卡名	Chime of Night
中文卡名	夜之鳴鐘
魔法力費用	o1oB
種類	生物結界
畫家	Illus. Pete Venters
力量＼防禦力	無
規則敘述	當夜之鳴鐘從場上置入任何墳墓場時，消滅目標非黑色生物。
背景敘述	許多被送去服侍達渥爾的侍從都帶著這個樂器，這似乎是為了提醒他們誰才是真正的主人。

英文卡名	Dying Wail
中文卡名	垂死悲泣
魔法力費用	o1oB
種類	生物結界
畫家	Illus. Brian Snoddy[T/S：Set bar over o in Snoddy.]
力量＼防禦力	無
規則敘述	當受此結界的生物從場上置入任何墳墓場時，目標玩家從手牌中選擇並棄掉兩張牌。
背景敘述	這是一個充滿惡毒蚊蟲的世界，它們臨死也要叮咬殺戮。

英文卡名	Twisted Experiment
中文卡名	變態實驗
魔法力費用	o1oB
種類	生物結界
畫家	Illus. rk post
力量＼防禦力	無
規則敘述	受此結界的生物得+3/-1。
背景敘述	迦沙對於增強實驗對象的體格具有極大的信心，然其是否能活得長久則是另一回事。

英文卡名	Bubbling Muck
中文卡名	發泡堆肥
魔法力費用	oB
種類	巫術
畫家	Illus. Greg & Tim Hildebrandt
力量＼防禦力	無
規則敘述	直到回合結束，每當任何玩家橫置沼澤以產生魔法力時，該地產生額外的oB。
背景敘述	經過無數生命的滋養，才能讓堆肥吐出一丁點寶藏。

黑色～非普通
英文卡名	Plague Dogs
中文卡名	疫病犬
魔法力費用	o4oB
種類	生物～獵犬
畫家	Illus. Chippy & Matthew Wilson
力量＼防禦力	3/3
規則敘述	當疫病犬從場上置入任何墳墓場時，所有生物得-1/-1直到回合結束。
	o2，犧牲疫病犬：抽一張牌。
背景敘述	他們不僅取回，還是帶原者。

英文卡名	Nightshade Seer
中文卡名	龍葵預言師
魔法力費用	o3oB
種類	生物～魔法師
畫家	Illus. Donato Giancola
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	o2oB，ocT：展示你手牌中任意數量的黑色牌。目標生物得-X/-X直到回合結束，X等同於你以此法所展示的牌數量。
背景敘述	無

英文卡名	Lurking Jackals
中文卡名	伏擊豺狼
魔法力費用	oB
種類	結界
畫家	Illus. Greg Staples
力量＼防禦力	無
規則敘述	當你的任一對手之生命剩下10點或以下時，若此時伏擊豺狼為一結界，則它成為3/2，並視為獵犬的生物。
背景敘述	有時它們不是獵人也非被獵者，而是活躍於瑞斯的投機份子。

英文卡名	Soul Feast
中文卡名	靈魂盛宴
魔法力費用	o3oBoB
種類	巫術
畫家	Illus. Ray Lago
力量＼防禦力	無
規則敘述	目標對手失去4點生命，並且你獲得4點生命。
背景敘述	從未有人再次接受達渥爾的聚餐邀請，所以大魔將總是獨自用餐。

英文卡名	Festering Wound
中文卡名	潰膿創傷
魔法力費用	o1oB
種類	生物結界
畫家	Illus. Chippy & Matthew Wilson
力量＼防禦力	無
規則敘述	在你的維持開始時，你可以在潰膿創傷上面放置一個感染指示物。
	在受此結界生物之控制者的維持開始時，潰膿創傷對該玩家造成X點傷害，X等同於潰膿創傷上面感染指示物的數量。
背景敘述	無

英文卡名	Encroach
中文卡名	侵蝕
魔法力費用	oB
種類	巫術
畫家	Illus. rk post
力量＼防禦力	無
規則敘述	檢視目標玩家的手牌，並從其中選擇一張非基本地牌。該玩家棄掉該牌。
背景敘述	「佔領這塊區域的速度太慢了，重來一次。」
	～瑞司大魔將達渥爾

英文卡名	Eradicate
中文卡名	誅滅
魔法力費用	o2oBoB
種類	巫術
畫家	Illus. Kev Walker
力量＼防禦力	無
規則敘述	將目標非黑色生物移出遊戲。由該玩家的墳墓場、手牌、以及牌庫中搜尋該名稱的牌，並將這些牌移出遊戲。在此後，該玩家將他的牌庫洗牌。
背景敘述	無

黑色～稀有
英文卡名	Apprentice Necromancer
中文卡名	死靈術士學徒
魔法力費用	o1oB
種類	生物～魔法師
畫家	Illus. Pete Venters
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	oB，ocT，犧牲死靈術士學徒：將目標生物牌從你的墳墓場中移回場上。該生物獲得敏捷異能。在回合結束時，犧牲該生物。#（你操控此生物的該回合中，它便可以攻擊以及ocT）
背景敘述	無

英文卡名	Phyrexian Negator
中文卡名	非瑞克西亞絕滅獸
魔法力費用	o2oB
種類	生物～驚懼獸
畫家	Illus. John Zeleznik
力量＼防禦力	5/5
規則敘述	踐踏
	每當非瑞克西亞絕滅獸受到1點傷害時，你便犧牲一個永久物。
背景敘述	它們為了絕滅而存在。

英文卡名	Body Snatcher
中文卡名	竊體者
魔法力費用	o2oBoB
種類	生物～奴僕
畫家	Illus. Mark Zug
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	當竊體者進場時，你可以從手牌中選擇並棄掉一張牌。若你不如此作，則將竊體者移出遊戲。
	當竊體者從場上置入任何墳墓場時，將竊體者移出遊戲，並將目標生物牌從你的墳墓場中移回場上。
背景敘述	無

英文卡名	Carnival of Souls
中文卡名	群魂狂歡
魔法力費用	o1oB
種類	結界
畫家	Illus. Brian Snoddy[T/S：Set bar over o in Snoddy.]
力量＼防禦力	無
規則敘述	每當任何生物進場時，你便失去1點生命，並且加oB至你的魔法力池中。
背景敘述	「『達渥爾，作掉那些妖精』、『達渥爾，運送那些部隊』，就是沒人記得今天是我生日。」

英文卡名	Attrition
中文卡名	消耗戰
魔法力費用	o1oBoB
種類	結界
畫家	Illus. Scott M. Fischer
力量＼防禦力	無
規則敘述	oB，犧牲一個生物：消滅目標非黑色生物。
背景敘述	「我寧願和異黨們硬碰硬。和他們不同，我們的資源是無限的。」
	～瑞斯大魔將達渥爾

英文卡名	Rapid Decay
中文卡名	迅速腐爛
魔法力費用	o1oB
種類	瞬間
畫家	Illus. Chippy
力量＼防禦力	無
規則敘述	循環o2
	從一個墳墓場中將至多三張目標牌移出遊戲。
背景敘述	盜墓者們在喪禮的翌日開始了行動，卻發現已晚了一天。

英文卡名	Yawgmoth's Bargain
中文卡名	約格莫夫式交易
魔法力費用	o4oBoB
種類	結界
畫家	Illus. Michael Sutfin
力量＼防禦力	無
規則敘述	略過你的抽牌步驟。
	支付1點生命：抽一張牌。
背景敘述	祂只需要一樣東西。

紅色～普通
英文卡名	Keldon Vandals
中文卡名	凱爾頓暴民 
魔法力費用	o2oR
種類	生物～鎮民
畫家	Illus. Greg Staples
力量＼防禦力	4/1
規則敘述	返響
	當凱爾頓暴民進場時，消滅目標神器。
背景敘述	凱爾頓人將他們掠奪來的東西分成兩種：戰利品以及投石器的彈藥。

英文卡名	Colos Yearling
中文卡名	幼寇騾
魔法力費用	o2oR
種類	生物～野獸
畫家	Illus. Patrick Ho
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	山脈行者#（若防禦玩家操控任何山脈，則此生物無法被阻擋）#
	oR：幼寇騾得+1/+0直到回合結束
背景敘述	坐騎隨著騎乘者成長。

英文卡名	Hulking Ogre
中文卡名	笨拙食人魔
魔法力費用	o2oR
種類	生物～食人魔
畫家	Illus. Greg & Tim Hildebrandt
力量＼防禦力	3/3
規則敘述	笨拙食人魔不能進行阻擋。
背景敘述	「凱爾頓食人魔之役所提供的肢體，多到令我這貧乏的設備難以利用。」
	～陶拉里亞叛徒迦沙

英文卡名	Goblin Gardener
中文卡名	鬼怪園丁
魔法力費用	o3oR
種類	生物～鬼怪
畫家	Illus. Dan Frazier
力量＼防禦力	2/1
規則敘述	當鬼怪園丁從場上置入任何墳墓場時，消滅目標地。
背景敘述	「在土裡種植食物？省省時間，直接吃土吧。」

英文卡名	Wild Colos
中文卡名	野寇騾
魔法力費用	o2oR
種類	生物～野獸
畫家	Illus. Marc Fishman
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	敏捷#（你操控此生物的該回合中，它便可以攻擊以及ocT）#
背景敘述	「你絕對抓不到凱爾頓山羊。」

英文卡名	Goblin Masons
中文卡名	鬼怪泥水匠
魔法力費用	o1oR
種類	生物～鬼怪
畫家	Illus. DiTerlizzi
力量＼防禦力	2/1
規則敘述	當鬼怪泥水匠從場上置入任何墳墓場時，消滅目標牆。
背景敘述	鬼怪在建造房舍時非常熱心～他們會用上手邊的任何東西。

英文卡名	Trumpet Blast
中文卡名	號角震天
魔法力費用	o2oR
種類	瞬間
畫家	Illus. Carl Critchlow
力量＼防禦力	無
規則敘述	進行攻擊的生物得+2/+0直到回合結束。
背景敘述	凱爾頓戰士不需要施令進攻，但卻需要停手的訊號。

英文卡名	Flame Jet
中文卡名	噴焰
魔法力費用	o1oR
種類	巫術
畫家	Illus. John Avon
力量＼防禦力	無
規則敘述	循環o2
	噴焰對目標玩家造成3點傷害。
背景敘述	是這大地造就了凱爾頓人？還是凱爾頓人造就了這大地？亦或他們是相互造就的？

英文卡名	Scent of Cinder
中文卡名	煤渣氣息
魔法力費用	o1oR
種類	巫術
畫家	Illus. Marc Fishman
力量＼防禦力	無
規則敘述	展示你手牌中任意數量的紅色牌。煤渣氣息對目標生物或玩家造成X點傷害，X等同於你以此法所展示的牌數量。
背景敘述	無

英文卡名	Mark of Fury
中文卡名	狂怒的印記
魔法力費用	oR
種類	生物結界
畫家	Illus. Thomas M. Baxa
力量＼防禦力	無
規則敘述	受此結界的生物獲得敏捷異能。#（你操控此生物的該回合中，它便可以攻擊以及ocT）#
	在回合結束時，將狂怒的印記移回其擁有者手上。
背景敘述	許多凱爾頓戰士在身上刻畫了瘋狂的印記。

英文卡名	Reckless Abandon
中文卡名	悍然捨棄
魔法力費用	oR
種類	巫術
畫家	Illus. Ron Spears
力量＼防禦力	無
規則敘述	犧牲一個生物，以作為悍然捨棄的額外費用。
	悍然捨棄對目標生物或玩家造成4點傷害。
背景敘述	戰將生涯的最高峰就是死亡。

紅色～非普通
英文卡名	Cinder Seer
中文卡名	煤渣預言師
魔法力費用	o3oR
種類	生物～魔法師
畫家	Illus. Donato Giancola
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	o2oR，ocT：展示你手牌中任意數量的紅色牌。煤渣預言師對目標生物或玩家造成X點傷害，X等同於你以此法所展示的牌數量。
背景敘述	無

英文卡名	Keldon Champion
中文卡名	凱爾頓鬥士
魔法力費用	o2oRoR
種類	生物～野蠻人
畫家	Illus. Mark Tedin
力量＼防禦力	3/2
規則敘述	返響；敏捷#（你操控此生物的該回合中，它便可以攻擊以及ocT）#
	當凱爾頓鬥士進場時，它對目標玩家造成3點傷害。
背景敘述	無

英文卡名	Goblin Berserker
中文卡名	鬼怪狂戰士
魔法力費用	o3oR
種類	生物～鬼怪
畫家	Illus. Christopher Rush
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	先攻；敏捷#（你操控此生物的該回合中，它便可以攻擊以及ocT）#
背景敘述	鬼怪不知道「戰術」這個詞的意義，其實他們連「意義」這個詞都搞不清楚。

英文卡名	Sowing Salt
中文卡名	覆鹽
魔法力費用	o2oRoR
種類	巫術
畫家	Illus. Todd Lockwood
力量＼防禦力	無
規則敘述	將目標非基本地移出遊戲。自該玩家的墳墓場、手牌、以及牌庫中搜尋該名稱的牌，並將這些牌移出遊戲。在此後，該玩家將他的牌庫洗牌。
背景敘述	無

英文卡名	Aether Sting
中文卡名	乙太刺觸
魔法力費用	o3oR
種類	結界
畫家	Illus. Pete Venters
力量＼防禦力	無
規則敘述	每當任一對手使用生物咒語時，乙太刺觸對該玩家造成1點傷害。
背景敘述	當迦沙失勢時，他被派去清算所有自己造出的憎恨獸。

英文卡名	Landslide
中文卡名	落磐
魔法力費用	oR
種類	巫術
畫家	Illus. Jeff Laubenstein
力量＼防禦力	無
規則敘述	犧牲任意數量的山脈。落磐對目標玩家造成等同此數量的傷害。
背景敘述	有時山也會拿走些東西。
	～凱爾頓諺語

英文卡名	Incendiary
中文卡名	縱火
魔法力費用	oR
種類	生物結界
畫家	Illus. Jeff Laubenstein
力量＼防禦力	無
規則敘述	在你的維持開始時，你可以在縱火上面放置一個導線指示物。
	當受此結界之生物被置入任何墳墓場時，縱火對目標玩家造成X點傷害， X等同於縱火上面導線指示物的數量。
背景敘述	無

紅色～稀有
英文卡名	Goblin Marshal
中文卡名	鬼怪元帥
魔法力費用	o4oRoR
種類	生物～鬼怪
畫家	Illus. DiTerlizzi
力量＼防禦力	3/3
規則敘述	返響
	當鬼怪元帥進場或從場上置入任何墳墓場時，放置兩個1/1，紅色的鬼怪衍生物進場。
背景敘述	無

英文卡名	Covetous Dragon
中文卡名	貪婪巨龍
魔法力費用	o4oR
種類	生物～龍
畫家	Illus. rk post
力量＼防禦力	6/5
規則敘述	飛行
	當你未操控任何神器時，犧牲貪婪巨龍。
背景敘述	迦沙給了凱爾頓獵食者們想要的東西，所以才能苟活。

英文卡名	Bloodshot Cyclops
中文卡名	血絲獨眼巨人
魔法力費用	o5oR
種類	生物～巨人
畫家	Illus. Ray Lago
力量＼防禦力	4/4
規則敘述	ocT，犧牲一個生物：血絲獨眼巨人對目標生物或玩家造成X點傷害，X等同於被犧牲之生物的力量。
背景敘述	他們首次遭遇之後，鬼怪便稱他為投手查克。

英文卡名	Goblin Festival
中文卡名	鬼怪節慶
魔法力費用	o1oR
種類	結界
畫家	Illus. Jeff Laubenstein
力量＼防禦力	無
規則敘述	o2：鬼怪節慶對目標生物或玩家造成1點傷害。擲一次硬幣。如果你輸掉此擲，則選擇一個對手。該玩家獲得鬼怪節慶的操控權。
背景敘述	「我們又在慶祝些什麼？」

英文卡名	Repercussion
中文卡名	後遺症
魔法力費用	o1oRoR
種類	結界
畫家	Illus. Michael Sutfin
力量＼防禦力	無
規則敘述	每當任何生物受到傷害時，後遺症對該生物的操控者造成等量的傷害。
背景敘述	凱爾頓戰士並非全都在戰場上。

英文卡名	Impatience
中文卡名	浮躁
魔法力費用	o2oR
種類	結界
畫家	Illus. Mark Brill
力量＼防禦力	無
規則敘述	在每個玩家回合結束時，若該玩家在該回合未使用咒語，則浮躁對該玩家造成2點傷害。
背景敘述	要求凱爾頓人忍住脾氣，你就要準備忍住傷痛。

英文卡名	Wake of Destruction
中文卡名	壞滅的足跡
魔法力費用	o3oRoRoR
種類	巫術
畫家	Illus. Todd Lockwood
力量＼防禦力	無
規則敘述	消滅目標地以及所有與該地名稱相同的地。
背景敘述	土地焦黑，河流沸騰，
	農作與穀物，全數遭搶奪，
	山脈陷落，樹林塌崩，
	凱爾頓野獸，足跡遍四周。

綠色～普通
英文卡名	Elvish Lookout
中文卡名	妖精警戒員
魔法力費用	oG
種類	生物～妖精
畫家	Illus. Greg & Tim Hildebrandt
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	妖精警戒員不能成為咒語或異能的目標。
背景敘述	如熟練的織者一般，亞維馬雅將顏色的碎塊縫合補綴，提醒居民各種威脅。

英文卡名	Heart Warden
中文卡名	心林看守者
魔法力費用	o1oG
種類	生物～妖精
畫家	Illus. Adam Rex
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	ocT：加一點綠色魔法力到你的魔法力池中。
	o2，犧牲心林看守者：抽一張牌。
背景敘述	「在羅堰，我們維護樹林的每株枝葉。在亞維馬雅，我們則是它的一部分。」
	～羅堰的洛菲羅斯

英文卡名	Taunting Elf
中文卡名	妖精辱罵員
魔法力費用	oG
種類	生物～妖精
畫家	Illus. Scott M. Fischer
力量＼防禦力	0/1
規則敘述	所有能夠阻擋妖精辱罵員的生物皆需阻擋牠。
背景敘述	洛菲羅斯饒富趣味地將羅堰所用最粗野不文的字眼，盡數教給亞維馬雅的妖精們。這令穆塔尼苦惱萬分。

英文卡名	Marker Beetles
中文卡名	標記甲蟲
魔法力費用	o1oGoG
種類	生物～昆蟲
畫家	Illus. Ron Spencer
力量＼防禦力	2/3
規則敘述	當標記甲蟲從場上置入任何墳墓場時，目標生物得+1/+1直到回合結束。
	o2，犧牲標記甲蟲：抽一張牌。
背景敘述	若有緊急情況，請打破甲蟲。

英文卡名	Goliath Beetle
中文卡名	巨大甲蟲
魔法力費用	o2oG
種類	生物～昆蟲
畫家	Illus. Don Don Hazeltine
力量＼防禦力	3/1
規則敘述	踐踏
背景敘述	依據自然均衡的道理，人類有一天也會被蟲子給踩扁。

英文卡名	Plated Spider 
中文卡名	覆甲蜘蛛
魔法力費用	o4oG
種類	生物～蜘蛛
畫家	Illus. Ron Spencer
力量＼防禦力	4/4
規則敘述	覆甲蜘蛛可以視同具有飛行異能地進行阻擋。
背景敘述	大多數的蜘蛛耐心地等待獵物上門。大多數的蜘蛛沒有四十呎高。

英文卡名	Yavimaya Elder
中文卡名	亞維馬雅長者
魔法力費用	o1oGoG
種類	生物～德魯依特
畫家	Illus. Ray Lago
力量＼防禦力	2/1
規則敘述	當亞維馬雅長者從場上置入任何墳墓場時，你可以自你的牌庫中搜尋至多兩張基本地牌，將其展示後放入手牌中。若你如此做，則將你的牌庫洗牌。
	o2，犧牲亞維馬雅長者：抽一張牌。
背景敘述	無

英文卡名	Scent of Ivy
中文卡名	長春藤氣息
魔法力費用	oG
種類	瞬間
畫家	Illus. John Avon
力量＼防禦力	無
規則敘述	展示你手牌中任意數量的綠色牌。目標生物得+X/+X直到回合結束，X等同於你以此法展示的牌數量。
背景敘述	無

英文卡名	Multani's Decree
中文卡名	穆塔尼的裁決
魔法力費用	o3oG
種類	巫術
畫家	Illus. Eric Peterson
力量＼防禦力	無
規則敘述	消滅所有結界。每以此法消滅一個結界，你便獲得2點生命。
背景敘述	「此處由我統領。想在此生根得經過我的同意。」
	～馬洛術士穆塔尼

英文卡名	Magnify
中文卡名	擴大
魔法力費用	oG
種類	瞬間
畫家	Illus. Michael Sutfin
力量＼防禦力	無
規則敘述	所有生物得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	晴苗火炬的花粉放出光芒，而妖精們發現它也敏銳了他們的五感。

英文卡名	Rofellos's Gift
中文卡名	洛菲羅斯的獻禮
魔法力費用	oG
種類	巫術
畫家	Illus. Pete Venters
力量＼防禦力	無
規則敘述	展示你手牌中任意數量的綠色牌。每以此法展示一張牌，你便將一張結界牌從你的墳墓場中移回你的手上。
背景敘述	「平身，妖精。我們都是蓋亞的子民，因此我們的地位平等。」
	～穆塔尼致洛菲羅斯

綠色～非普通
英文卡名	Gamekeeper
中文卡名	獵場看守人
魔法力費用	o3oG
種類	生物～妖精
畫家	Illus. Scott Hampton
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	當獵場看守人從場上置入任何墳墓場時，你可以將獵場看守人移出遊戲。若你如此做，則展示你的牌庫，直到展示出一張生物牌為止。將該牌放置進場，並將其他以此法展示的牌置入你的墳墓場。
背景敘述	無

英文卡名	Yavimaya Enchantress
中文卡名	亞維馬雅咒術師
魔法力費用	o2oG
種類	生物～德魯依特
畫家	Illus. Matthew Wilson
力量＼防禦力	2/2
規則敘述	場上每有一個結界，亞維馬雅咒術師便得+1/+1。
背景敘述	一顆種子創造世界，一個世界培育出上千顆種子。

英文卡名	Ivy Seer
中文卡名	長春藤預言師
魔法力費用	o3oG
種類	生物～魔法師
畫家	Illus. Donato Giancola
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	o2oG，ocT：展示你手牌中任意數量的綠色牌。目標生物得+X/+X直到回合結束，X等同於你以此法所展示的牌數量。
背景敘述	無

英文卡名	Hunting Moa
中文卡名	行獵恐鳥
魔法力費用	o2oG
種類	生物～野獸
畫家	Illus. DiTerlizzi
力量＼防禦力	3/2
規則敘述	返響
	每當行獵恐鳥進場或是從場上置入任何墳墓場時，在目標生物上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	無

英文卡名	Splinter
中文卡名	碎裂
魔法力費用	o2oGoG
種類	巫術
畫家	Illus. Daren Bader
力量＼防禦力	無
規則敘述	將目標神器移出遊戲。自該玩家的墳墓場、手牌、以及牌庫中搜尋該名稱的牌，並將這些牌移出遊戲。在此後，該玩家將他的牌庫洗牌。
背景敘述	無

英文卡名	Momentum
中文卡名	持續力
魔法力費用	o2oG
種類	生物結界
畫家	Illus. Carl Critchlow
力量＼防禦力	無
規則敘述	在你的維持開始時，你可以在持續力上放置一個生長指示物。
	持續力上每有一個生長指示物，受此結界的生物便得+1/+1。
背景敘述	無

英文卡名	Compost
中文卡名	堆肥
魔法力費用	o1oG
種類	結界
畫家	Illus. Douglas Shuler
力量＼防禦力	無
規則敘述	每當一張黑色牌置入任一對手的墳墓場時，你可以抽一張牌。
背景敘述	「要果肉先腐爛，種子才能發芽。」
	～亞維馬雅諺語

綠色～稀有
英文卡名	Rofellos，Llanowar Emissary
中文卡名	羅堰密使洛菲羅斯
魔法力費用	oGoG
種類	生物～傳奇妖精
畫家	Illus. Michael Sutfin
力量＼防禦力	2/1
規則敘述	ocT：你每操控一個樹林，便加一點綠色魔法力到你的魔法力池中。
背景敘述	無

英文卡名	Emperor Crocodile
中文卡名	帝王鱷魚
魔法力費用	o3oG
種類	生物～鱷魚
畫家	Illus. Kev Walker
力量＼防禦力	5/5
規則敘述	當你未操控其他生物時，犧牲帝王鱷魚。
背景敘述	亞維馬雅水域之王者持續地照護他的臣民．．．並且因著他們的奉承而繁盛不息。

英文卡名	Ancient Silverback
中文卡名	老銀背
魔法力費用	o4oGoG
種類	生物～猿猴
畫家	Illus. Paolo Parente
力量＼防禦力	6/5
規則敘述	oG：重生老銀背。
背景敘述	非瑞克西亞的殺戮機器們，根本不知道傷害猿猴這項錯誤的嚴重性～它們從未見過猿猴發威。

英文卡名	Thorn Elemental
中文卡名	刺棘元素
魔法力費用	o5oGoG
種類	生物～元素
畫家	Illus. rk post
力量＼防禦力	7/7
規則敘述	刺棘元素可以視同未受阻擋地對防禦玩家造成戰鬥傷害。
背景敘述	這陣風暴帶來的雨滴，可以把你像昆蟲般地釘在地上。

英文卡名	Elvish Piper
中文卡名	妖精吹笛手
魔法力費用	o3oG
種類	生物～妖精
畫家	Illus. Scott M. Fischer
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	oG，ocT：將一張生物牌從你的手牌中放置進場。
背景敘述	蓋亞肇生世界，而後世界一片沉寂。蓋亞肇生世界中之妖精，而後世界不再沉寂。
	～妖精教誨

英文卡名	Pattern of Rebirth
中文卡名	轉生的典範
魔法力費用	o3oG
種類	生物結界
畫家	Illus. Mark Brill
力量＼防禦力	無
規則敘述	當受此結界的生物從場上置入任何墳墓場時，該生物的操控者可以自他的牌庫中搜尋一張生物牌，並將其放置進場。若該玩家如此做，則該玩家在其後將他的牌庫洗牌。
背景敘述	無

英文卡名	Plow Under
中文卡名	犁埋
魔法力費用	o3oGoG
種類	巫術
畫家	Illus. Edward P. Beard，Jr.
力量＼防禦力	無
規則敘述	將兩張目標地置於其擁有者的牌庫頂。
背景敘述	欲恢復地力，耕之。欲荒廢地力，棄之。
	～德魯依特諺語

神器～非普通
英文卡名	Brass Secretary
中文卡名	黃銅書記
魔法力費用	o3
種類	神器生物
畫家	Illus. DiTerlizzi
力量＼防禦力	2/1
規則敘述	o2，犧牲黃銅書記：抽一張牌。
背景敘述	由於它的從不忘事，書記一直都不受學生們歡迎～直到他們發現它躲不開丟過去的東西。

英文卡名	Mantis Engine
中文卡名	螳螂引擎
魔法力費用	o5
種類	神器生物
畫家	Illus. John Zeleznik
力量＼防禦力	3/3
規則敘述	o2：螳螂引擎獲得飛行異能直到回合結束。
	o2：螳螂引擎獲得先攻異能直到回合結束。
背景敘述	受到達硌士留下的影響，克撒有許多作品是模仿動物而設計。

英文卡名	Extruder
中文卡名	衝鋒機械
魔法力費用	o4
種類	神器生物
畫家	Illus. Mark Tedin
力量＼防禦力	4/3
規則敘述	返響
	犧牲一個神器：在目標生物上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	隨著侵略的逐步接近，克撒的目標開始朝向如何終結非瑞克西亞。

英文卡名	Braidwood Cup
中文卡名	編枝杯
魔法力費用	o3
種類	神器
畫家	Illus. Greg & Tim Hildebrandt
力量＼防禦力	無
規則敘述	ocT：你獲得1點生命。
背景敘述	「每個已開化的種族都知曉蒸餾的技術，我不認為這是個巧合。」
	～羅堰的洛菲羅斯

英文卡名	Fodder Cannon
中文卡名	糧秣大炮
魔法力費用	o4
種類	神器
畫家	Illus. DiTerlizzi
力量＼防禦力	無
規則敘述	o4，ocT，犧牲一個生物：糧秣大砲對目標生物造成4點傷害。
背景敘述	步驟一：找一個親戚。
	步驟二：把你的親戚放到大砲裡。
	步驟三：找另一個親戚。

英文卡名	Braidwood Sextant
中文卡名	編枝六分儀
魔法力費用	o1
種類	神器
畫家	Illus. Don Hazeltine
力量＼防禦力	無
規則敘述	o2，ocT，犧牲編枝六分儀：自你的牌庫中搜尋一張基本地牌，將其展示後，放入你的手牌。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	無

英文卡名	Caltrops
中文卡名	鐵蒺藜
魔法力費用	o3
種類	神器
畫家	Illus. Jeff Laubenstein
力量＼防禦力	無
規則敘述	每當任何生物攻擊時，鐵蒺藜對該生物造成1點傷害。
背景敘述	到了後期，迦沙努力隱瞞他的實驗，並且極力不讓資助者進來。

英文卡名	Thran Dynamo
中文卡名	索藍發電機
魔法力費用	o4
種類	神器
畫家	Illus. Ron Spears
力量＼防禦力	無
規則敘述	ocT：加三點無色魔法力到你的魔法力池中。
背景敘述	克撒的仿索藍族裔是由一個以機械的整合系統所孕育、產出，並教養的。

英文卡名	Thran Foundry
中文卡名	索藍鑄造廠
魔法力費用	o1
種類	神器
畫家	Illus. John Zeleznik
力量＼防禦力	無
規則敘述	o1，ocT，將索藍鑄造廠移出遊戲：目標玩家將其墳墓場洗入他的牌庫中。
背景敘述	「我們沒能用完的，就再用一次。」
	～克撒

神器～稀有
英文卡名	Thran Golem
中文卡名	索藍魔像
魔法力費用	o5
種類	神器生物～魔像
畫家	Illus. Ron Spears
力量＼防禦力	3/3
規則敘述	若索藍魔像受有任何結界，它便得+2/+2並獲得飛行、先攻和踐踏異能。
背景敘述	當他明瞭自己不需要經常整備時，卡恩對自己在克撒眼中的價值，感到更有安全感。

英文卡名	Masticore
中文卡名	異獅
魔法力費用	o4
種類	神器生物
畫家	Illus. Paolo Parente
力量＼防禦力	4/4
規則敘述	在你的維持開始時，你可以從手牌中選擇並棄掉一張牌。若你不如此做，則犧牲異獅。
	o2：異獅對目標生物造成1點傷害。
	o2：重生異獅。
背景敘述	無

英文卡名	Junk Diver
中文卡名	垃圾掠集獸
魔法力費用	o3
種類	神器生物
畫家	Illus. Eric Peterson
力量＼防禦力	1/1
規則敘述	飛行
	當垃圾掠集獸從場上置入任何墳墓場時，將另一個目標神器牌從你的墳墓場中移回你的手上。
背景敘述	廢物換寶物。

英文卡名	Urza's Incubator
中文卡名	克撒的撫育設備
魔法力費用	o3
種類	神器
畫家	Illus. Pete Venters
力量＼防禦力	無
規則敘述	當克撒的撫育設備進場時，選擇一個生物類別。
	該生物類別的生物咒語減少o2即可使用。
背景敘述	「別再像個神器師般地思考了，克撒；該開始像個父親般地來看事情！」
	～大學院長蕾安

英文卡名	Powder Keg
中文卡名	炸藥桶
魔法力費用	o2
種類	神器
畫家	Illus. Dan Frazier
力量＼防禦力	無
規則敘述	在你的維持開始時，你可以在炸藥桶上放置一個導線指示物。
	ocT，犧牲炸藥桶：消滅每個總魔法力費用等同於炸藥桶上導線指示物數量的神器和生物。
背景敘述	無

英文卡名	Storage Matrix
中文卡名	儲藏密室
魔法力費用	o3
種類	神器
畫家	Illus. Patrick Ho
力量＼防禦力	無
規則敘述	若儲藏密室為未橫置，則每位玩家在其重置步驟中不重置所有他操控的永久物，而改為選擇神器，生物或地，並且重置所有他操控之該類別的永久物。
背景敘述	無

英文卡名	Scrying Glass
中文卡名	占卜玻璃
魔法力費用	o2
種類	神器
畫家	Illus. Patrick Ho
力量＼防禦力	無
規則敘述	o3，ocT：選擇一個大於0的數字以及一個顏色。目標對手展示其手牌。若該對手所展示之該色牌的數量正好是你所選擇的數字，你抽一張牌。
背景敘述	無

英文卡名	Metalworker
中文卡名	金屬工人
魔法力費用	o3
種類	神器生物
畫家	Illus. Don Hazeltine
力量＼防禦力	1/2
規則敘述	ocT：展示你手牌中任意數量的神器牌。你每以此法展示一張牌，便加兩點無色魔法力到你的魔法力池中。
背景敘述	「照這個速度進行下去，看來在年尾之前我就會給個發條魔像取代掉。」
	～巴林

地～稀有
英文卡名	Yavimaya Hollow
中文卡名	亞維馬雅空心林
魔法力費用	無
種類	傳奇地
畫家	Illus. Douglas Shuler
力量＼防禦力	無
規則敘述	ocT：加一點無色魔法力到你的魔法力池中。
	oG，ocT：重生目標生物。
背景敘述	亞維馬雅中佈滿陷阱與防線，但也找得到避難所。

